人血利士收唔收？

應承我！ 如果屋企有警甴
如果仲會見
今年過年一定唔可以接佢封利士！
啲錢打手足換番黎

即場拆 係佢面前燒左去
一路燒一路講 光復香港 時代革命

一係就唔好撚見隻狗
一係一路拎利是一路咒佢死全家,再捐撚左出去

你明知佢係狗都仲收？ 即場反枱啦我要班狗冇新年

梗係收啦，收咗去買Gear，用黎打7佢！

Agger

收完捐

人血利是更加要收
收完先屌 屌完再捐

收完捐左佢

派利是比黑警要放一蚊

on9 點解唔收 唔係佢地到搵錢點入錢入黃色經濟圈

無論咩事都收
全部會捐晒佢

叫佢收埋嚟做葬禮費啦

點解唔收 我交咗嘅稅嚟

入多個一蚊比返佢

收 仲要即場拆

一定要收 收完轉個頭捐612/星火

係佢面前開 袋落袋

點解唔拎？